[點擊與小嬿子展開激情對話] 台劇 想見你 映後討論(75) 及 柯佳嬿窩

《想見你》（英語：Someday or One Day）是福斯傳媒集團和三鳳製作於2019年推出的臺灣電視劇。由黃天仁執導，簡奇峯、林欣慧執筆，柯佳嬿、許光漢、施柏宇、顏毓麟領銜主演。

恭喜 想見你 團隊
榮獲金鐘55 4項大獎

恭喜 想見你 團隊
入圍2020年釜山國際電影節【亞洲內容奬】
最佳創作獎
最佳亞洲戲劇獎
2項大獎

[size=5] 2020亞洲影藝創意大獎（新加坡）
入圍【最佳原創劇本】
[size=5]

[金鐘過後，釜山國際電影節想見你］台劇 想見你 映後討論(50) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，釜山國際電影節想見你］台劇 想見你 映後討論(51) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，釜山國際電影節想見你］台劇 想見你 映後討論(52) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，釜山國際電影節想見你］台劇 想見你 映後討論(53) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，釜山國際電影節想見你］台劇 想見你 映後討論(54) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，釜山國際電影節想見你］台劇 想見你 映後討論(55) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，釜山國際電影節想見你］台劇 想見你 映後討論(56) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，釜山國際電影節想見你］台劇 想見你 映後討論(57) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，亞洲影藝創意大獎想見你］台劇 想見你 映後討論(58) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，亞洲影藝創意大獎想見你］台劇 想見你 映後討論(59) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，亞洲影藝創意大獎想見你］台劇 想見你 映後討論(60) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，亞洲影藝創意大獎想見你］台劇 想見你 映後討論(61) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，1025釜山國際影展想見你] 台劇 想見你 映後討論(62) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，1025釜山國際影展想見你] 台劇 想見你 映後討論(63) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，再次重刷想見你] 台劇 想見你 映後討論(64) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，重睇想見你之韻如雨萱1028生日快樂] 台劇 想見你 映後討論(65) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，重睇想見你之韻如雨萱1028生日快樂!!] 台劇 想見你 映後討論(66) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，重睇想見你之韻如雨萱1028生日快樂!!] 台劇 想見你 映後討論(67) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，一齊重睇想見你啦!!] 台劇 想見你 映後討論(68) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，一齊重睇想見你啦!!] 台劇 想見你 映後討論(69) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，一齊重睇想見你啦!!] 台劇 想見你 映後討論(70) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，一齊重睇想見你啦!!] 台劇 想見你 映後討論(71) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，一齊重睇想見你啦!!] 台劇 想見你 映後討論(72) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，一齊重睇想見你啦!!] 台劇 想見你 映後討論(73) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，一齊重睇想見你啦!!] 台劇 想見你 映後討論(74) 及 柯佳嬿窩

想見你 Q&A

Q: 莫俊傑既助聽器 點解會出現係韻如出事既現場？
A:導演同埋編劇有指出係個BUG黎。
導演亦都有因為俊傑呢件事，同編劇嘈，
最後希望維持俊傑男二既形象，所以各退一步，所以助聽器無左件事。
算係一個小失誤吧，但無影響劇情既質素。

33:00開始 編劇有交代助聽器問題

Q:咩係莫比烏斯環？
A:莫比烏斯帶或莫比烏斯環（Möbius strip)
是一種只有一個面（表面）和一條邊界的曲面，也是一種重要的拓撲學結構。
想見你 既導演決定用 莫比烏斯環
黎道出詮勝對雨萱既愛。
所以覺得莫比烏斯不斷循環的概念，和劇中穿越的時空觀很像。

Q:想見你既穿越條件？（未必準確）
A:-伍佰既錄音帶
-想見你既執念
-被附身既人意識好薄弱（例如被襲擊）
-一樣既樣
-有人指出坐係到....

Q:點解雨萱三穿會失敗？
A:其實有幾個解釋
-有人指出 有可能係雨萱既隨身聽壞左
但係佢堅持穿越 所以形成失敗
-亦有人指出 因為韻如既意念好強
所以令雨萱奪舍失敗 搶返個主導權
-亦都有人覺得一開始雨萱係成功穿越，第二日訓醒/係子維騎電單車送返屋企時被韻如奪取返個主導權

Q:想見你角色把穿越時間軸
A:可以參考雀雀既分析

Q:點解編劇要選擇伍佰既老歌Last Dance？
A: 編劇簡奇峯解答，除了年代相符、歌詞和「想」劇故事很搭、伍佰的歌聲有懷舊感之外，當年這首歌收錄在伍佰「愛情的盡頭」專輯中，還是卡帶的年代，「Last Dance」雖不是主打歌，但是是B面第一首歌，簡奇峯覺得通常B面第一首歌也都很好聽；且錄音帶有倒帶、循環的特性，和劇中時間軸的概念頗為相似。

Q:雨萱唔換車既原因？
A:雨萱係第一，二集拎架2000年出產既車去維修，除咗係因為架車係子維既之外
係留黎最終回， 雨萱四穿用
因為咁舊既車，先可以播錄音帶

Q:點解彩蛋無韻如？

A: 第一個彩蛋版本是38歲的李子維（許光漢飾）在工作室聽着伍佰的《Last Dance》，一邊畫着女高中生在雨中奔跑的背影圖；27歲的黃雨萱（柯佳嬿飾）來找李子維，卻不知道他在畫的就是自己，更跟畫中的自己吃醋。

第二個彩蛋版本是18歲的黃雨萱在生日當天到工作室找李子維，但他卻假裝忙碌地說：「我很忙，你來幹嘛？」裝作忘記雨萱的生日惹她生氣之際，才捧出生日蛋糕給她驚喜，而在躲在窗外看着這一切的莫俊傑對陳韻如說：「李子維都幾歲了，還玩這招這麼幼稚！」

最後一個就係而家播出嗰個

導演同編劇有傾過
覺得如果雨萱同韻如同場
觀察會覺得好奇怪
加上補拍彩蛋時間唔多
所以最後決定而家嗰個

Q:大陸版同原版有咩分別？
A: 首先要分清楚
原版：13集 （一集約70分鐘）
大陸版：26集（一集約35分鐘）

大陸版就預左會cut好多野 有個on9廣電局
詮勝同性戀/有中國民國國旗既打格仔
謝芝齊打飛機/雨萱黎m/ kiss既場面
乜都cut晒.....
所以絕對唔建議睇支那版 。

<想見你>專訪精選

有一種愛情叫李子維和黃雨萱！ 《想見你》片頭手札式標題解析，戒指在首集就破梗

片頭曲藏《想見你》結局？這５首歌重溫黃雨萱、李子維、陳韻如、莫俊傑的四角虐戀

網議《想見你》結局後，主要角色7個新發展！李子維&莫俊傑「老婆長一樣」怎麼辦？

【點首歌】她是破繭而出的陳韻如！柯佳嬿：「我不再勉強自己成為別人」

柯佳嬿回想《想見你》 看到許光漢的那一瞬間就該爆情緒

專訪《想見你》新銳演員施柏宇：我在莫俊傑身上，學到不計較的單純情感

【專訪】想見你的未來昔日！ 「國民男友」許光漢的演員時光：「希望40歲時大家還願意看我演的戲」

專訪／《想見你》編劇簡奇峯Ｘ林欣慧：用偶像愛情劇包裝「青少年認同」的敏感議題

【想見你專訪#1】發片or出寫真？許光漢的選擇是？ 與Lulu狂提年齡差點氣走柯佳嬿│我愛偶像 LULU LAND

【想見你專訪#2】猜歌搶答PK戰許光漢展超強求生欲！ 柯佳嬿清唱90金曲超好聽～│我愛偶像 LULU LAND

「完全娛樂」想見你專訪

「趣你的娛樂」想見你

Fox Sport -想見你挑戰體育台三帥 籃球場爆笑對決

旅行應援團-想見你特輯

想見你_Track

Track 01_「想念離我如此之近，才發現你多遙不可及」

Track 02_「你的出現，就足夠佔據我餘生的那些年。」

Track 03_「失去了你的時間裡面 我的世界從未往前」

Track 04_「所有的離別，都是我在練習失去你」

Track 05_「要我怎麼穿越時間，重新和你相識一遍。」

Track 06_「在想念的時候，就把溫柔的自己都用完了。」

Track 07_「慢慢把自己擱淺在無法拼湊的昨天。」

Track 08_「有些喜歡能夠穿越時間，依然來到你面前。」

Track 09_「你一不小心，就掉落進我的夢裡。」

Track 10_「我寧願這樣記得，你從未離開過我的世界。」

Track 11_「如果我不再如初，你是否會愛我如故。」

Track 12_「借我一點你的時光，許我一點美好難忘。」

Track 13_「也不是所有碎片都能拼湊，就像那些昨天無法重新擁有。」

第55屆電視金鐘獎頒獎典禮

想見你 星光大道

戲劇節目女主角 柯佳嬿/想見你

戲劇節目獎 想見你

戲劇節目編劇獎 節目創新奬
想見你

嬿窩星期日影院

nplm

唔係 我開頭意思係13話2啲人未投降
但點解13啲人可以係2區開曬會又剩咁討論戰略
睇到後面就知了 班人里埋曬 應該都係唔夠13打

屌掛住打字 死咗邊個我唔記得

嬿窩台劇提供：

想見你 全套

若是一個人 全套

星座愛情獅子女 全套

俗女養成記 連載中

如果愛重來 連載中

天巡者 連載中

天堂的微笑 連載中

電影：

目擊者

五星級魚干女：

佢好大怨氣

其實katniss 都唔想扮

係咪可以理解做2啲軍力去曬capitol 做backup

基本上所有區軍力都集中返去 capitol

柯茵

最尾佢做好似

屌覆錯post 出咗出面覆

仆街 柒撚到

屌

Finnick

都城都爛曬

啱啱想講

依幕katniss個樣小似how dare you

總統府無事咪得

唔記得 係咪柯茵決定放peeta出嚟

Boggs

嚟料

好似係peeta自己話去？

Don’t trust them

頭先boggs 唔係話佢專登咩

柯茵專登

俾Peeta落場真心on9
屌你老母阻撚住曬

第二個死果個
係想定救定殺katniss?

我唔記得
不過我諗boggs覺得
coin想藉peeta殺咗katniss
基本上capitol 都係得返個殼

強制觀賞

見到曬你地啦

你指jackson?

真係當佢地玩緊hunger game 仆街係咁喚醒佢地啲陰影

Snow講既野十足十港共政府

Coin真係好戲

好假

炸成咁仲有列車經過

Boggs 之後果個

係米比PETER 推左落去?

係

Biohazard 要出現了

finnick

因為Boggs 話唔好信佢地

以為話佢地TEAM有鬼

Boggs覺得coin會當katniss係威脅
所以叫katniss唔好信coin派黎既人
包括叫佢交部機俾佢既jackson

但係全部都幫佢

佢係希望
佢地都唔信coin既政權
每個人都成全佢
因為katniss係個希望
但係對katniss既心情黎講..

真 佢從來唔知自己係咁大影響力

仆街coin

天降炸彈係米都係COIN做?

佢眼中係反抗佢，所以佢要懲罰佢

有暗示係

Yes

SNOW已講

呢幕係cg
好明顯

其實應該拍左大部分

第一次睇有懷疑過佢係咪講大話誘殺coin，再睇就覺得coin都係玩政治嘅仆街，佢做得出

你哋快到跟唔切

snow 好明顯要推埋佢落水

佢意思分分鐘天下烏鴉一樣黑

陰謀論d 可以話係Commander Paylor 抽水收漁人之利
係佢放Katniss 入去白屋

原來仲有呢本前傳

都只不過係半年前出

嘩真係唔知

我再睇 3 4 先發現有好多細節位都見到佢係個仆街

聽日去買睇下香港誠品有冇先

講snow 同 獸皮妝 果個女人 既故事

paylor又冇呢個感覺，始終佢係軍人出身，同真係玩政治嘅coin唔同，又再講paylor真係喺前線打生打死，用自己條命換返個總統我都服佢

佢同coin最大分別係coin眼中每個人都係棋子有作用，而paylor就真係當佢哋係一個人，第8區嗰段對話顯示出嚟，人物對比好鮮明，都係作者有意嘅舖排

唔知係咪一齊係東部拍緊無神

原來今日佳嬿套買屋記會係金馬影展上

大局上佢係冇錯，但道德上係仆街，所以美國依家都係一樣，trump同biden都做好多仆街嘢，而香港都只係一粒棋，亦因為咁香港人唔應該關心到過咗火，唔係到有日發現原來佢哋可以為大局放棄香港嗰陣，就真係喊都無謂

節目調動關係

今晚10:00改播 綜藝玩很大live
五堅情/宇宙/采子/愛雅

俗女養成記 改星期一播

香港人條路都係要靠自己行
一直覺得國際線係bonus

希望唔lag

問台灣朋友借咗litv ac
好順 播緊極智

坤達定張老師

集集都有佳嬿個名

你咪咁 依個真係要諗

真係好似.....
我都係唔講落去

我唔使諗
坤達

最後高音個到
影個果好配合咁冇錄到落去

我揀 老妖

依個係肺花

演員

可能佳嬿唱到呢

頂

識揀 許太太個仔

台灣大火D

藍星蕾...

頂 最底個張
同77一樣樣嘅

等戲 似係東部拍緊

係台北 應該入唔到KTV亭唱

年輕少少既77

最後

我覺得一樣樣好鍾意依個look

最尾呢張 真係睇咁多次
都覺得

國民黨搞事啫

22:00 綜藝玩很大

聽晚
20:30 粉紅色時光 #01

22:00 市長夫人的秘密

好青春呀喂

就快有得睇

頂
佢內心係俊傑嚟架個look點會咁

壞咗既俊傑

咩魚黎 臭成咁

五堅情來了

好似鯡魚

唔知隔離post有冇睇

睇樣似 零九最勁

采子 宇宙

岩岩播個首歌好似幾好聽咁

背光旅行好好聽

宇宙無得同偉晉一組

兩個有野?

你哋都啱五堅情?
我近排晚晚食飯睇狼人殺
追緊 Youtube 有個推介最好睇既集數清單

09 真係邏輯好強，好勁

好fd

我無追狼殺好耐
不過會留意佢地

妖感謝

D遊戲好似弱左咁

點解嘅？
佢地個個除咗邏輯強，其實都好好笑，所以有時狼人殺都玩到好好笑

同埋前日有五堅情加 Ella
又係好好笑

一開場就玩呢啲
又要重新梳裝

太多野睇
得閒會睇吓

朱古力

個iphone廣告...

你估其實係米做假 有劇本

好似羅祥以前兩集 都係盲點

09大神

零九

呢樣真既
我都係剩係睇翻網友介紹個清單 (隔離狼人殺 post 個 29 集)

同埋有時鍾意睇特別少少既場次 (有特別角色個D)
同埋最好有五堅情加荳荳加紀卜心 (全部高玩)
所以都唔會集集睇

憲哥

應該無既，又唔係大陸綜藝
純粹真係 09 犀利，跟住教其他人玩，都玩到好犀利

羅祥就算把啦，我覺得玩得唔好
成日唔識善用自己身份玩

零九 air

想要贏

你講有ella
我都會搵黎睇睇

好好笑
佢仲要話行勁遠射

same

投中請閉眼

【娛樂百分百】2020.11.12《凹嗚五宿舍》黃偉晉、陳零九、邱鋒澤、賴晏駒、婁峻碩│Ella 陳嘉樺

不過呢個純粹係吹水玩遊戲，不是狼人殺，但係都好好笑

水喔！kid

有Ella就好笑

竟然有關籃球既game kid都無贏過？

他不會一下就刺的

無乜印象

小鬼不在

解釋哥

好想再係玩很大聽到佢把聲

仲有講到勁寶，跟住偉晉扮
唔講咁多啦，睇吓就知幾好笑

【娛樂百分百】2020.08.18《凹嗚狼人殺》黃偉晉、陳零九│邱鋒澤、陳妤、大鶴、林映唯、李岳、荳荳、嘻小瓜、沈建宏

狼人殺既話，介紹呢集
有陳妤、大鶴、林映唯
宣傳 "可不可以，你也剛好喜歡我" 套戲

仲有笑聲

六寶盒比較吸引

屁喔

係
雖然咖啡幾特別
但我唔飲

我都唔飲

我意思已經通左水比佢做效果

其他人就應該真玩

幾勁

用刪去法

唔知係咪紐西蘭個哈比人村

你話通水比 09 定羅祥？

路人查同自己查有咩分別

自己唔用得電話？

前日個集都有一齊唱歌啊，唱天黑請閉眼同埋戀人未滿

打比緋聞女友

圓色的門

我都想講

同張相個天色差好遠

小賴

鬼鬼？

認唔到

垃圾話

真係有啲似

霍建華....

男生妝

勁到

好靚
New Zealand?

呢排成日睇到佢
第一眼已經覺得係佢

Kid

對啊 佢張相個到

妖好勁

個栗米頭

宇宙

點樣樣估

每次見佢玩都會諗起呼拉圈

係！ 全靠佢
鬼哥佢地有飯食

羅祥

睇佢兩次 盲點都中

話就話睇人D神色反應

開頭預在地人會識

大家好耐冇見

你去咗邊

掛住喺出面追故同趕project

Hello宇真

查左 佢地玩果度全部都係咖啡廳

楊丞琳

一擊即中

我都睇到
同憲哥一樣快

好靠運氣

水喔

對佢十幾年
認到姐

yoooooo
你係小朋友定另一個韻如

好像白痴耶

我係乳酸 沈杏仁

我笑咗出嚟

打格先好笑

我都係

佢地好黑

忍者？

唔知啊
我儘量唔睇佢既集數
因為唔鍾意佢同覺得佢玩得差

但係盲點中唔係無可能既
因為新人玩好多時會好緊張
就容易拆穿係狼人
而玩得多既有時做狼人同做好人係有分別顯示到出嚟

林依晨？

有冇黎過玩得大

似係黎過

我認唔到
臉好尖

當佢係小丑咁就算
節目效果

即係有個PATTERN係度

找到強項

Sandy

搵sandy咁舊既相

衰

我覺得無左小豬，娛百真係好睇好多

真係好黑

掃巴

魔法阿嬤的掃把

唔可以話 pattern 既
睇人反應架嘛
09 都係咁玩先做到師傅同大神啦

又係笑左出黎

【直擊】田馥甄台北簽名會全紀錄!!唱了一小段~
@紅雨

Hi 呀達老婆

玩狼人就可能係

但係做節目效果 果咋人就真係唔夠班

Ptt人話 粉紅色時光
第一集就派洋蔥

飲珍珠奶茶個樣好可愛

期待

鋒澤

成個弱智咁

就做完先lag

但都好過之前了

采子

林依晨好似冇

所以米唔係

無呀

而家似競技系代替體力係既玩法

謝謝收看
早抖了 各位小嬿子

因為憲哥唔可以太體力勞動

早抖了
感謝

早抖了聽日要返工

我有佳嬿口水gif

gif呢

早

約咗人食早餐
但我唔想落床

改約午餐
然後繼續瞓

落左床未

食完啦已經

得朝早大家都得閒先約早餐

佳嬿口水

今晚嬿窩電視台：

20:30 粉紅色時光 #01

22:00 市長夫人的秘密

感謝

召集今晚一齊睇劇睇戲

佳嬿

市長夫人柯仙係做主角？

第二女主角

銜頭係第二女主角
但戲份來講呢佢係第一
陳喬恩出得10分鐘都唔知有冇

好想做謝先生

仲有青蛙好似都出得好少

好眼瞓

個case

又放閃

最期待既畫面

係YT睇 捱得好辛苦先睇晒
個畫面比例

劈你

咁多同刀有關嘅佳嬿GIF嘅

小朋友先可以劈

同你有關

今晚睇唔到市長夫人

咁大膽唔聽miu miu講粗口？？

無神

想俾佢攞生果掟

Blue Sunday

日日都blue

天巡者個樣好似無咩點變

20:00 開始live

20:30 粉紅色時光 #01

冇人

平行時空

老妖電台？

肓定係花東拍緊戲了

呢D 旅館/民宿 似個樣

係咩
原來有咁多戲份

20:30 後冇?

市長夫人的秘密

見你唔寫 以為 又節目調動

嬿窩已死
嬿子

新post名要改做嬿窩已死

幾時有得睇你的情歌
首歌loop一萬次都唔夠

大家呢排都好忙
嬿窩唔會死

就快到第二年既春節

我講笑條柒婆死都未到我哋死啦

少女

首歌好sweet

Kiki個時仲要有左b
最後個幕

超幸福 佢兩個

成日係街見到佢地周生生個廣告

全部人同我入嚟

黨鐵站好多

激情對話都冇興趣了

好耐無聽九十九次我愛他

變成經典

余靜靜地同我入嚟贏唔得嘅

仲有心願便利貼

我返黎喇

好sweet

我都想要依個case

犀牛盾

但ig睇無仙依個咁靚咁既

因為我見達達嗰款係呢個牌子

#01

首歌係咪唱比佢個女？

仙個款都係啊

但就咁睇個case無咁靚 仙拎上手就靚咗

呢個真係唔知

人靚拎咩都靚

見佢個mv咁多bb相
又好似幾match

無聲？

小雨萱

電影感？

三十歲一點都不老

老妖（未三十）

姐

好耐無見佢（阿媽）

係 佢之前好似係香港拍過劇/戲？

係咪香港人黎
唔記得邊到見過佢

牛奶不能加草莓？

好熟口面

見到吳念軒就諗起佢月村個爆炸頭

睇左wiki
台灣人 台灣及香港知名演員
見佢拍過好多劇

子奇媽

好貴 但想買個
有冇人用緊

一瑞岳母

不用case的

子奇媽印象深啲

又又又係章廣辰

一定係

等個女

幾點睇戲？

10點

已經係奶奶level

仲要自己生日

上門催交功課

係咪....

又係呢首插曲

睇番達達張相
仙用緊嗰個係咁多個之中最好睇

因為平時唔會唔交

我諗緊.....

佢同casetify都好貴
casetify最近又出咗pokemon系列
同犀牛盾爭
不過覺得犀牛盾好似好啲 好似冇咁易黃
啲款都得意啲前排見到個肥牛手機殼

casetify除咗黑邊之外其他都好易黃

一齊買番個啦

Pokemon?

你喜歡啦
總之係犀牛盾的

阿媽最後一次等佢返屋企
一齊過生日..
最後都沒有了

之前見過有人買咗佳嬿同款casetify嘅case
然後擺咗ig tag佢

嗨

我係官皮打手

仲要咁多年無見

自己付自己的葬禮錢............

官方leather case？

貓個個幾靚

唔知佢係咪有病 所以預先搞好晒啲野

無勇氣同個女講..

推得咁快

睇真啲發現得3個人

點解第一集已經咁sad...
我都係遲啲再睇

你願意成為第四個嗎

志友演技好似進步咗

洋蔥

網頁睇唔計

上一套睇係天堂

唔係話好深刻
但係有洋蔥位

陳嘉明

唔講無留意

班長帶頭

班長最壞

22:00
嬿窩星期日影院
市長夫人的秘密

諗起五人幫佢地 留位俾小鬼

yes

係呀

佢既獨白

今年聽呢段說話
特別大感覺.....

屌好想睇 但翻緊工

今晚沒興致

之後要睇多次段野
你有冇錄？

我唔記得錄
會補返！

妖你是最好的

睇到段錄影帶
救命

有一天
你一定會很感激你自己做的決定

但係都算啊媽推開個女
搞到佢咁憎佢？

屌 睇到你地打嘅嘢 我覺得我搞唔掂

有一段關於出國讀書

我覺得阿媽係想佢好
先放手 要佢出國

D獨白真係....

感覺係想講以桐唔了解佢阿媽
之後從佢年輕既事開始認識佢咁？

吳念軒個角色好over

係
但以桐未必咁諗
佢話唔想去

我覺得係

加埋佢把聲..

七點三十七分了

一齊住？

兩個唔同既角度去諗

方志友係啊媽個女
吳念軒係秀豔個孫
但方同吳應該係同輩？

真心 套劇感覺幾好

請你接一通電話
俾登天還難....

諗唔透

可能係早生遲生既問題

真的後悔一輩子了

最尾嗰句....

最後一段錄影討論一隻雞...？

催淚彈

係.....

同埋佢身體好好 無病

所以點解咁樣走

全家果個好似未睇第2,3,4集?

搵唔到

入黎了入黎了

我好似搵到

不過唔靚畫質

以為有影院都冇人添

星期日我預咗時間

諗起 我得青春沒在怕
徐開宇變消波塊

翁韻如

岩岩未入到，講左咩嚟？

請問現在還好嗎

剛開始

笑咗

屌國際消波塊

好想俾佢鬧

部電視答晒

好想俾佢打

Paul羅級

屌我以為係我電話響

好討厭既聲音

俊傑呀麻

Me too

我心虛里埋咗睇

大家有無睇過 分手擂台

冇

有

笑到抽筋

一定要睇吓

吊緊鹽水

張少懷好正但覺得套嘢冇辦法將佢嘅幽默細胞完全發揮出嚟

市長夫人

結果青蛙都出得超少

佳嬿多就得

好𠹌基

垃圾不分藍綠

食煙嬿！

冇吸到
咁多野講都燒完啦支煙

一開始個乜乜長係米莫奶奶

可唔可以講啲再粗俗啲嘅

張景嵐

瘋狂俾佳嬿鬧

呢幕

呢個妝

嗰幕來了

個燈嘅設計

邊個

岩岩斷過線，想問男主點解要埋夫人身？

撈好處

小悶

呢套係一般般的

點追

醫生啲口音好怪

好睇過魚干

ok既

其實兩pair人個處境一樣

依套係咩

又話唔得閒睇

我地睇緊既 市長夫人我秘密

鍾瑶？

見～

其實依個point 可以放大嚟講

大悶

Lag

政治野唔岩你睇咩

究竟係因為我唔太了解套劇嘅政治背景定點...

返工之後好攰唔想用腦住

聽日 嬿窩電視台

21:00 天巡者 #04

22:10 天巡輪迴簿 #03

22:20 俗女養成記 #09

23:10 俗女養成記 最終回

佢老婆想搞走佢老公

擂台戰

條女痴線

咁多人睇緊嘅

睇睇下又ok

冇呀 應該係想講自由民主選舉制度背後都有政治家族玩手段（掛

真係唔錯

睇到最後發現有啲痴線

笑死最尾嗰張

魚生果度姐

唔係講魚生

大師

講呢度

油條

不要玩油條

原來張圖係咁黎

反正等也等不久

個真相究竟係點cls

係咁舉中指

唔知想點

米就係可以再鬥落去

做咩要馬賽克剩隻中指

謝謝收看
一陣會放上drive
如果愛重來 都up到第13集

其實影射左好多野

醫生 = 柯P
鎗擊 = 阿扁
夫人選市長,不止吧 = 蔡英文做女總統

下星期 嬿窩星期日影院

效果掛

依個都好好睇

貪過癮

等於講全祼打格仔 係打塊面唔係打三點

油麻地廣東道有唐樓發生火警 至少8人受傷！

岩岩睇到新聞

應該搵唔到

陪你很久很久

死好多人

頭先蘋果動報6個

無

啱啱聽到8個了...

有線話8死，1個10歲1個11歲

BB同小朋友...

2020

係咪客串？

Hug

係呀 佳嬿客串

各位早抖
聽日見

夢中見

早抖

食埋先訓喇

咁耐唔上嚟嘅

掛住我呀？

掛住煲仔飯嘅相

又可以講果個梗

最近無食呀，食面多。

今日咁早散場既？

老妖聽日要返早

返到屋企
聽日又要返工

諗住上黎親下熱X架麻。

鬧

屌我心諗咩親熱

襯熱鬧下話

睇時間表做人

係，汁不忙寺。

食個面先喇。

#肺花廚房

可能係想同大家親熱

留俾你

留畀女士們

Donki Donki.

宜家行緊？

Link係咩其實

嬿窩台劇提供：

想見你 全套

若是一個人 全套

俗女養成記 連載中

如果愛重來 連載中

天巡者 連載中

呢個係咪你需要嘅嘢？

肺巴表示：我揀早巴

唔係呀，之前影。
其實味道都普通。

食過牛奶puff，jumbo蟹柳，麻糬波波，千層蛋糕
全部都一搬。

揀你黎剪。

Po 頭明明有

整定架嘛

炸油魚算幾好，但要自己比D salt。
吉豬好似都OK。

佢會揀老妖

Donki最好食係飯團

你鍵盤裡面冇個鹽字

咩味

個個都好野黎。

啱啱我都行完

醬燒定煮三文魚

鹽 尸 廿

千層糕好一般

見到你喇，著深藍色老西，無著底底。

無記性。

真係難食囉
Chateraise同樣$35
但好食好多 雖然少漏

有咩

多謝

冇對唔治

成日都覺得chateraise啲蛋糕好甜

其實一難幾好食，但40蚊包太貴。

笑死一難

真係我見過最貴嘅公仔麵囉

草莓蛋糕

原來上一個先有

啲人唔係話麻麻咩

（依隻嘢係台灣銷情點

我都覺

食過芒果蛋糕 都覺得好甜

想食李易出嗰款麵
但香港好似冇

我拒絕

之前試左抹茶味 都覺得一般

fav

食過麻辣鴨血冬粉
同埋泰式酸辣粉

有
麻花同花椒（？）都食過 兩隻都好食
我唔鐘意麻醬都覺得好食
花椒覺得太辣

好唔好食

牛肉麵？

係
好想飛台灣

麻辣鴨血我麻麻佢個辣
因為好大藥材味 花椒八角個啲
但有frd好鐘意

原來tvbs今日又有專題

好食呀

麻辣鴨血冬粉 好多鴨血 有5 6舊
個湯都唔算辣但少鹹 建議溝啲滾水落去
冬粉好食 吸晒啲汁
但覺得如果係寬粉會好啲 有口感啲

泰式酸辣粉 個粉係綠豆寬粉嚟嘅
質感介乎冬粉同紅薯粉 煙煙韌韌 又係好吸汁
個湯底都好食 酸甜 辣辣地
可以加啲餸落去煮 eg魚片頭 如果唔係好似有啲寡
如果講辣度 佢冇麻辣鴨血冬粉咁辣
本身唔太食得辣嘅話
唔建議你加佢包辣椒粉
就咁用佢包調味包已經好夠味 好夠辣

上面班人咁食得辣

無辣不歡

走仙

但其實譚仔最盡只係食到5少辣
通常叫10少架咋

幾錢呀？邊道買？

陪你食清湯

清湯全走

米線全走。

食到好飽
散埋步傾埋計先返

麻辣鴨血我買$7x
搵台灣代購買嘅

泰式酸辣粉$98一盒裡面3包
就好多地方都有
例如hktv mall
仲有某間藍嘅超市都見過有

大你 走碗

食左咩？

三哥全走

啱啱出面啲人講三色豆
我差啲想留言話鍾意食個啲人都係反社會人格

走枱。

Over咗啦

今個星期講台灣可再生能源
水力風力發電喺台灣嘅情況

大家都是反社會

咁貴既，一難先40。

走人算啦

認同

幾吸引咁

茄汁豆都係 邪教

一蘭得麵

豆類我都好憎

仲要公仔麵嚟

但佢果汁真係好正。

好佩服佢哋，係主播自己做嘅專題
香港主播一般負責報新聞就夠，台灣仲要做埋專題

我之前都係日本買過
以為係拉麵先買

好大包豬油。
撕開倒出嚟係膏狀然後液體狀。

但好食

係咪競爭大要上位

佢有一隻真係拉麵嚟
細盒啲架 扁嘅長方盒嚟
仲有教埋煮幾多分鐘=咩硬度

打開見到感覺比人呃左， 但食落又覺得買得少。

所有豆類我都建議

扔落垃圾筒

下次買5包先，平2蚊。

不過我都覺得公仔麵版好食啲
拉麵嘅話 因為食過堂食
所以點都會有落差 覺得麻麻

G持G持

買公仔麵買$200
但開心就好

人工包埋啦可能冇見過佢地主播有得升

係咪要實鋪？
我個時都係donki買
仲記得好似280yen

對食面有要求。

打邊爐
早兩日紅雨講咗食牛大人，今日就食咗

唔係呀 donki有架 但成日冇貨

咁你覺得最好食嘅係咩麵
就係一難？

九洲個隻係預你加底
話驚湯會浸到個麵唔好食，所以第一碗個量唔會太多

唔係叫一蘭咩 做咩跟住打一難

想再食

Singapore 果隻叫 東陰功 最正。

其實都幾辛苦
又要搵資料做訪問

肺巴style嘛

鴨血encore咗好多次

最後last order我frd問我
你咁鐘意食 洗唔洗再嗌

訓了，你地繼續傾。
晚安。

我哋都係
基本上次次last order都係鴨血

早抖～

最後太飽無嗌了
遲啲要再去食

主播變首席主播

以前唔係有套講主播既台劇?

係但佢哋嗰邊做記者主播應該高過香港人工

首席主播人工好似冇變都係跟年資升
香港都有總主播 高級主播 高級記者
但人工好似冇乜分別

茄汁豆 納豆嗰啲好撚難食

納豆
到宜家都未試過完整地食晒一盒

要加點香菜嗎？

認同
最憎三色豆

嬿窩電影提供：

目擊者

五星級魚干女

市長夫人的秘密

劇集：

想見你 全劇完

星座愛情獅子女 全劇完

若是一個人 全劇完

如果愛，重來 （更新至#13）

俗女養成記 （更新至#08）

天巡者 （更新至#03）

天堂的微笑（更新至#01）

又夢到嬿B

琴日個套睇完真係唔知講咩好

係有啲
Feel 到佢有啲嘢想講
但係又好似到喉唔到肺

感謝小朋友詳細食評

不要

午

@肺花巴 琴日喺taste見到曬兩隻麵

柯仔麵線通常好多香菜

但係我極憎食蚵仔麵線
漿糊咁

憎自己

幾時到仙post

到某一日當大家都未準備好
佢就會無啦啦post架喇

好期待套嘢
好鐘意老師

對比起市長夫人，魚干女真係好睇好多

我都鍾意魚干女多啲
雖然冇咁多粗口

佢地一定係花東了

小鬼真的扛住了！《玩很大》開錄後 紅隊驚曝「神奇現象」

終於到手

等我同老妖研究下點播

集思廣益 點播好！

已解決

播得就同大家講

幾時停課
啲幼稚園小學爆到仆街

我個補習妹今個星期考試
唔知其他學校係咪

今晚 嬿窩電視台：

21:00 天巡者 #04

22:10 天巡輪迴薄 #03

22:20 俗女養成記 #09 #10

感謝白元

9:30 先做 天巡係米趕唔切個rundown?

1989會幾時開波？

我個邊都係

聽日

對

上呼吸道感染？

OK

咁我自己睇第4集

係
聽到堆家長接細路個陣講

因快又減人工

今年疫苗接種率好似都唔達標
好多人驚副作用，過一排肯定又爆

見新聞話機師

機艙服務員減一成

本身express人工都唔高...
不過留佢地
cut KA....

快運結構好好多嘅，要復甦易啲

因航新約唔止減一成

都係佢收購既其中一個原因

一收購左快運就武肺
如果無收購應該都唔會cut KA？
雖然cut KA都係遲早既事

他只是個孩子

因航就
老實講佢係以減人工代替裁更多人
但都只係短暫有幫助，佢成個架構係要砍掉重練先得
肯定有下一次裁員

冇收購佢可能炒得仲快
反而有機會逼到佢哋提早開始架構重組

都裁左好多 同時要賠好多
我都覺得下年會再裁
簽左新約減人工 到時再裁咪賠少啲

ig壞左 無通知

好想快啲睇

好明顯因航就係想咁..
基本上出年都係無得飛...
航空業都係雪上加霜

一直覺得佢好熟面口
原來係用九既鳳玉

仲唔到我快一次

D人話係花蓮既海

好少見你post

你仲睇緊
印象一定更加深

就算有得飛都唔敢坐住
ground咗咁耐嘅飛機冇乜信心

平時唔夠你地快

今日繼續睇返用九先發現
睇完了

咁我覺得呢樣還好
會有定期既maintenance

唔敢坐同唔敢去玩

後者比較大
但係台灣 唔驚

鬼王整麵包.......

呷醋了

日本開返都唔會去

鬼掂到人

阿平

仲要捱過左promo 期
唔使再做mega sale

Sure 啦

Btw 仙唔通先係女主?

塔羅都識

教授?

好似話遲下會幫到鬼王

恩熙

紅衣

上一集唔係有講?

唔知同頭先個女學生有冇關係

唔記得

頭先個女學生都係紅衣

對
仲好奸咁

應該係呢個曼波海灘

有如果愛重來
LM跟進

上左樂樂身？

聽晚 嬿窩電視台：

21:30 1989一念間 #01

22:15 想見你 最終回

23:35 想見你 不見不散 最終回

23:50 如果愛重來 #14

樂樂個樣好奸...
似係

聽日 CHUR

日日都咁chur

又要完
唔捨得啊
啱啱好 想見你播出1週年
我地就完結

呢集好沉重好唔敢睇
就算自己睇過好多次都係咁

i will watch

不見不散 最終回 仲未睇

as the end of the dream

咁快就一年
一齊睇 一齊迎接一週年
同埋最終回

今次有大家陪

嘉玲我冇睇 所以今日唔chur

勁大力

22:25 俗女養成記 最後兩集

花輪同學係花絮靚仔過劇入面咁

可能係個filter出事

雨薇空姐頭

好驚老人家話走就走

又係阿姑

依家唔止驚老人家
啊嬤最後既願望無聽到

記錯左 好似有聽到

呢種人覺得後事真係好似做show咁..
要做俾人睇 孝唔孝順...

呢套劇真係
感動完 唔夠十秒
就要你笑

嘔心

係
我唔係集集有跟到
仲諗唱歌播左未

問東問西 你是達文西啊？

柯嬿是西

世界大戰

會唔會睇埋映前映後直播？

我想講我混淆左請回答1988既劇情
又係唱歌 但佢係同人調轉左餅帶

加埋會時間好長

無睇過
不過知係韓劇

但係好正

好好睇
平凡溫馨感動

小嘉玲都係小小兵

你講完先發覺

啱啱睇到佳嬿個post，有韓國fans用日文留言，然後佳嬿覆咗

我好有衝動開過新acct然後用日文留言等佢覆

啱啱亂入咗 睇到
好可愛 以涵b b

提議成日都想見你

竟然有依招

淨係睇得明佢覆
G持

好呀 咁聽日全時段都想見你

畫上完美句號

識日文嘅好處

嘉玲最清楚阿嫲

想見你一週年慶祝活動

碌碌下發現有真。日本人覆佢
但佢冇覆到

骨頭

可能韓國人打日文太驚喜

節目調動關係

聽晚 嬿窩電視台：

21:00 想見你 映前live

22:10 想見你 最終回

23:25 想見你 不見不散 最終回

23:40 想見你 映後live

人地家事 關你咩事

好煩

粉紅色時光 #01

想見你day

第2季會講嘉玲去台北讀書？

同埋同蔡永森？

咁大個電飯煲煮一人飯咪痴煲底

好鐘意佢同老師啲互動

西班牙語

我個陣睇到依到笑到仆街

超鐘意呀公呀麻

點解係持修

手不要碰到我

第五條好笑

阿媽

對唔治有時同你講嘢大聲咗啲

如果真係
邊個做呢？

好似係持修都成日用依種顏文字

小嘉玲應該識到男朋友？
大嘉玲同蔡永森結婚？

始終都係屋企好

依到又想喊

啊媽真係

回家最好不過

我應該要跟他站在一樣

永遠都會支持自己既仔女

唔求啲咩 只求仔女平安健康快樂

好欣賞嘉玲既性格

直接用日文

佢應該仲有興趣

謝謝收看
聽日 想見你 見

咁有計劃

謝謝

聽朝又爆post

一定要爆到
如果唔係一週年唔切

我地3個推爆佢

無問題

聽講只要深夜召喚肺花

肺花就會出現

推po師

被Fake 師

咦我地咁啱17播最後一集 1117又係首播日期

肺花今日食咩

快啲笑小朋友

笑你師

剪你果條。

乜都唔明師

1117一齊唔到睇第一集
唯有一齊睇最後一集

路咩路咩囉！

肺花呢

今晚食左豬腸

哈咩哈咩囉

你哋個plan唔係就係咁咩

本來好似唔係

你get到啦

咁本身係點

search慘過返印度
呢條友帶起

同問

搜尋師

她們創業的那些鳥事邱澤

之前話唔好播咁密？
可能老妖排排下排到咁岩聽日

老妖真係好好

咁快有片花
好似早排先見佢地殺青既新聞

老妖排星期二

麻麻地林心如